做左娛樂版雜誌6年，希望幫到香港

大家有冇提議可以點幫到手？
唔好影響到我俾人炒就咩都得

冇人諗到？咁我縮返入去先

即係點？用娛記嘅方式玩警察？？

你又唔係李嘉誠，有咩好值得吹捧？

參考下新假期野餐系列

長輩圖

偽人彈弓手

我做文字，最多講咁多了

但太盡老細會炒

唔可以太明顯架我個間

做啲juicy啲嘅文宣，吸引啲花生友

花生友is a good idea?

如果係講演員吸某d野新聞有冇方法連去反送中？

我打算過幾日整個list，有哂近期有為香港發聲嘅藝人。

樓主不如幫幫手一齊整？

包括埋youtuber及網絡紅人（港日台歐美等等）

唯唯

咁同比張封殺list建制派有咩分別

可鼓勵更多藝人為港人發聲，增加號召力，我地就更加出師有名。

你做呢行咁耐應該知得多過我地啦 問返我地轉頭

Support👍👍👍

報下支持政府果班藝人串下佢都好

其實好欣賞每個想為香港出分力既朋友
但係你應該以你既專業同經驗諗下有咩可以做
而唔係喺連登開post問返行外人轉頭
加油

留個tg方便報料先啦

又係你條假膠